［公投］究竟想個個禮拜持續人多就癱機場一鑊，定一直強行癱到玩爛個場？

812媒體正面，畫面好睇
813媒體負面，畫面就算同路人都覺得「不完美可接受會改善」

我都冇咁好氣解釋鳥

今日公關show唔阻飛
就係要日日癱，人多就靚癱人少就核突癱，做得幾日得幾日，以後冇得入都冇所謂

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好